請問點樣先可以實際印到GIF出黎？

我印係印到落張紙，但d圖係淨態唔係動態，有咩辦法？

非動態因為係靜態

哈利波特？

唔好笑

每個frame印一張
印完成疊掀

有方法既 等多幾廿年應該有

我印gif一向都係動態

放部iPhone 落心口

哈利波特

Iphone man